我狂屌五毛狗，依家被五毛狗圍剿，可以點？

班五毛狗唔夠我講就圍剿我1囉，五毛狗死全家。

我們可以點做，班五毛狗無處不在

唔講我點知點做喎

我開果d post已經係咁做架啦.

中哂

我發覺我每次話五毛狗死全家，班五毛狗就走哂

quote邊招？

樓主仲未可以番去呀

等緊我 partner 㴝帶我返去囉，我都唔想留係度，呢度真係好on9囉

唔係呀，係個app 出左事，
btw, 你地係唔會明的。

綠營打手 不如話美國打手

[quote]綠營打手 不如話美國打手[/quote

咁多打手同五毛狗係呢度？

反中華民國都係五毛？
中華民國一樣係支那

利申：支持台灣同香港等地獨立丶希望支那解體

五毛狗好惡呀